BNO申請問題

小弟93年出世
從來都無BNO
老母本BNO都無加我名
想問可唔可以申請到

可以

點申請 可唔可以教我

準備105英磅寄去hmpo

我係咪可以用自己獨立名義申請
唔洗煩到我老母？

從來都無唔可以申請

唔好放流料啦

BNO過咗勁耐期
可唔可以續返？

一車車鳩up

如果將來平到權我嫁比你好似得

上網睇好似唔得喎

父母有拎過BNO，不論過咗期未，子女都可以申請。但你未拎過的話，好似要父母續咗，變返做有效證件先，你再申請。(好似係)

利申：98年，無機會申請

你要喺97 71前「申請」過
之後先可以「續期」
97後 係無得「申請」
從來都無係無得「續」
不過你點解確定到 你係從來無擁有過？
有唔少例子 係啲人以為自己無 揾真啲係有

BNO 子女無繼承權咖...
所以一係就97前有申請過先有得拎
一係就等平權有繼承權 / 重啟申請啦

利申： 我都係93 然後父母無幫我拎到

可以，要俾返舊既英國

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

『薪火Post』BNO續期資訊(50) 你的申請不會僅因遞交申請前欠缺副署的聲明書而被拒絕

謝指正。

即係我應該要寄信去HMPO Check?

而家續BNO要有人加簽

可以 同埋問清老豆老母
亦都可以畀千幾文試吓續 睇吓會唔會搏到大霧

記得係bno post睇過
以前有段時期 幫細路搞身份證 好似係好順便幫手整埋bno

問左老母 佢無再續
佢本Passport亦無加我名
所以Included Child依個方法我用唔到
我想睇下可唔可以透過自己獨立名義申請
去HMPO Check

如果你父母個本子女個到有落你名
咁都可以拎得返

本身父母無幫你申請
Included Child你又用唔到
咁就唔好浪費金錢
BNO已經無得再申請

隔離post有人講話可以試下apply 遺失
因為果邊無紀錄
所以當新申請處理

我都有諗過 但我有特區護照
唔知影唔影響到

有bno
但過左期冇續
想問點搵副簽人
同埋冇父母出世紙 點續返？

舊BNO就算過期都得
但要冇剪角

訓醒未
bno係以前留落黎既野，你點樣覺得依家可以再申請？
不如你話申請返無晶片既身份證丫

轉載自其他巴打，而我係bno holder

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

所以你而家最重要係去check下你個身分證簽發日期

副簽人唔一定要係BC holder
BNO holder都應該得
只要唔係醫生同政治官，好多職業都得

父母無出世紙問題唔太大
都有好多案例係照apply到

睇得出你老母都幾錫你
自己申請

兒童身分證 換成人身分證果陣佢收左

依家你手上面果張身份證都有首次簽發月份同年份
括號裏面

不及子女

係咪依個位？

係
然後就沒有然後了

搵副簽人先最卡關

試下無壞

即係我有無BNO身分

冇

唔係06-97咩
我括號果到係06-05

93出世但05第一次簽發

06-05係05年6月呀

好多人同樣的遭遇🥺

但我93年出世
97年我都未夠11歲整兒童身份證

重點係有身分可以做？

唔係要家長bno要mark左included 咩？

sorry, 冇得申請

1. 兒童身份證指未滿11歲時冇相個張。唔係強制要攞
2.未滿11歲申請BNO係要一齊申請埋兒童身份證

如果你符合以上三個條件，一係你曾經擁有一本BNO護照；或曾被包含在其他護照內

算吧啦,當時無拎就無

有剪角一樣得，只要資料頁原整

我特區護照都係近依六七年先第一次整

申請實可以架，係批唔批你咁解囉
你可以google下身份證大法先
再唔係咪照俾千零蚊申請先囉，買個希望

樓主點解首次簽發係05年
腥移民？

係就係卡係呢度

其實佢個list好多人都做到
或者就算唔太熟 都厚下面皮去問下
我諗好多人都唔介意

當年都係膽粗粗問個唔太熟嘅中同，見佢喺ig po過本嘢
佢都好樂意，仲話救得一個得一個

唔洗副簽 我冇副簽照寄咩事都冇

番大灣區啦

AZ 應該係香港出世
唔排除11歲個時唔係香港

儘量搵到bc就bc簽，
會易d，快d搞掂

原來係咁
自己友 怪錯人

過左期可續

但未申請過就算1997-06-30前出世都不能
至於有人未拎過得係因為有加名在父母名下之BNO

理論上BDTC都不可換BNO
但有朋友識過得
但如果唔志在果一千蚊
跟本不用問照填照比錢
睇下英國點安排